［一人一個］打丁轉運既經歷

試過打完個丁 做乜都順d
射完幾分鐘 女神text我

女神text你約你開房
但你岩岩射完無力搞

啱啱射完就無力
你廢就唔好覺得全香港男人都好似咁廢啦

打完丁之後加左人工

係咪話以後唔好見？

打完丁可以一覺訓天光